抽左易鑫 幾時放好？

奶曬野 隻772 同1337 冇放到 依家唔想沽住。。。

我諗住依隻一上都係走左先 守個2隻

大家點睇

暗盤不問價。。。沽

好驚好似雷sir 咁
一開市/暗盤沽算...
等位買返

如果幾時放都要問
不如你認真了解下自己買緊啲咩先

等錢用就沽

肥絲 我已經心力交瘁 放我一馬

今次真係不問價沽. 唔識玩了

十點前沽

不問價沽

睇吓自己能力
首抽玩家本身有優勢
總之自己睇銀包決定點行

做乜春姐 抽ipo輸條撚

你睇下2122

抽中先講啦